沈旭輝 ： 十一哥既由來係 ...

1:00 - //我有一位德高望重既中學師兄，在香港資深大律師排名 11。//

我笑撚左！ 🤣

汁：

睇唔到片

岩先仲睇到 ... 🙀